韓國瑜：不是我想選總統 是人民選我出來 讓我當候選人

即時新聞／綜合報導〕高雄市長韓國瑜今（8）日在新北三重造勢，韓的國政顧問團長張善政在現場向韓粉們指出，不是韓國瑜想選總統，「是你跟我期待他出來」，「是我們拱韓國瑜出來選」，替韓表達原本無心選總統之意。
張善政今現身韓國瑜造勢晚會批評民進黨政府，張說：「這幾年台灣百業蕭條，餐飲業、百貨業說蔡英文再當選，他們都要打包了」，張也批評蔡政府提出的前瞻計畫中，所包含的離岸風電、太陽光電技術「不成熟」，要韓粉支持國民黨重啟核四政策。

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :